黑警真係痴左線

警察通例白紙黑字寫到明
警察係唔可以寫匿信
見到政務司司長係要敬禮

張建宗同肥仔聰咁都唔理，不如唔好做啦

警例 食得嫁？

警例係乜黎？總之我要執法

冇人教嘅生滋狗係咁

仲講警例，班友就快法例都唔守。

調轉頭諗，警權過大係無講錯，更加要獨立調查，唔係成班陀槍痴線佬周街行咪話唔驚

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

軍政府嘛 警犬最大嫁依家

咩係警例

仲同黑警講例? 佢地大曬佢地玩曬

政府宜家眾伴親難
唯一能夠搵警察做政治打壓工具
放晒膽俾佢地出手
隻狗打打下覺得自己無敵
自然敢咬主人
呢個係必然既結果

我揸槍架
我洗唔洗whatsap你
警權大定警例大

就係唔讀書果d 先做黑警，書都唔讀又點會讀警例， 佢地係學堂學既基本上都係點樣對付示威者